大膽估計，以後黨鐵逢周末關閉

星期五晚或會收早

文宣好野

加速遍地開花 仲好啦

原來港鐵facebook自8月24號就無更新過

屌, 基哥生返咁多頭髮一定老懐安慰

我覺得之後黨鐵站會有狗隻埋伏
夾埋站外一齊捉人
手足小心

正啊

推

公共交通
返工返到好似寫字樓咁
仲要年年有BONUS有人工加